法國X調查條條片都一定有呢幾句野

1. 他們萬萬想不到，那是他們最後一次看到XXX。

2. 也許，就只有XXX自己知道。

3. 究竟那一天，XXX發生了甚麼？

4. 那麼事實，真的是這樣嗎？

讓我們把時間推回到 198x 年

樓主五毛，睇大陸youtuber

大家好 我是Will

這天是個星期....

故事的主人公XXX

半夜聽

唔順氣咪去筲箕灣天悅廣場玩具地帶打撚柒我囉